許智峯的心理分析

啲明星有時都打柒啲狗仔隊架啦，我又係政治明星，而又只係搶嘢無打人，只係搶返屬於自己嘅嘢。